一人一個唔靚仔/女既動畫主角

大雄

真三一龍馬

火影

家畜世界

安茲 綠谷出久 黑色五葉草

臭作

瀨那

一拳超人

加速世界

金田一
日式麵包王
七武士

一拳

咁快

靚仔喎

藤原拓海

叫我英雄

Overlord 安茲

犬屋敷

海賊王

龍與虎

Gantz

阿寶・尼爾/阿姆羅・雷/アムロ・レイ/Amuro Ray

龍珠
男兒當入樽
足球小將
美少女戰士
小魔女doremi
流星花園

創聖大天使第三季個男豬
佢柒到我棄咗番

花師奶